[正經系列]發明咗個復仇者蚊拍

拍唔中隻衰蚊 好嬲嬲

點解叫復仇者係因為你要先俾隻蚊吸血 至發動到呢塊蚊拍嘅效果

中間圓形係磁鐵 可以對隻吸完血嘅蚊有影響

血液有抗磁性 所以咁大杯血都推得郁 一拎個拍出嚟 啲蚊咁細會直接撞埋牆

磁鐵對住隻蚊個方位 基本上之後係任你魚肉

而且我懷疑未行到埋去電佢 啲磁力已經逼爆隻蚊

post尾彩蛋
蚊拍殺人大法

血抗磁性細啲：

一樣就可以定喺空中

血抗磁性大啲

有緣再會

gif?

今次啲圖ok
10/10

殺狗得唔得

最尾, 廬根 vs 磁力王

你自己唔會俾個蚊拍殺埋？

我要一把，thx

唔會 有特別設計過

買特別法

一買最少3把

蚊皮薄過人皮咁多 點都佢死先

即係蚊死之後我先死？

建議下次開發佈會

捆綁式

幾時投產

蚊擁有嘅血你個杯嘅1%左右
蚊拍師你要再勁啲嘅磁力先推到佢去牆

樓主女神用咗之後